831? 廢老5人組?海關,pk經理? 收銀啊姐?

手足,仲有冇人跟跟pk超市..經理有冇返工?
的投訴海關信,覆左未呀?
有冇人去MK睇下個收銀啊姐仲係唔係到
831 太子恐怖份子.一世不能忘記。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

五人幫

五人幫 累死人
必有報應